藍屍日日屌人移民，私煙移民去地府又唔見佢地屌？

係囉 仲要拎走幾百兆嘅資金走人

唔撚公平

冇人屌咪你屌

走資派

佢哋唔係叫人快啲走咩，幾時轉風向㗎